人蠢無藥醫

如題，可以點？
想死。咩都差過人

點蠢

理解力 表達力 社交技巧零 唔知人諗咩 慢，多甩漏 係咪玩完 好大壓力 抖唔到氣

咁咪返毒撚工

認命 一世都係咁？

點解覺得大壓力 覺得自己唔夠叻？
去識多啲人練下社交技巧

本身都係啲軟弱 太在乎人地諗法既性格. 識多啲人咪更多人知我有問題

觀察下人地都好 怕咩畀人知

但同人社交仲攰...

咁就抖下先 唔好逼自己

好鍾意亂諗野

要有自信